突然見到古曼童 有冇人知道泰國佛教野？

如題 睇到有post講緊古曼童 好想知咩係古曼童古曼麗 同埋泰國佛教既歷史個啲野 咩係龍婆..正陰牌又係咩嚟.. 有冇巴打清楚？